京東健康怒爆區

有冇人準備抽

準備做股東

有

幾錢一手？

銀行有冇得孖

同問

想問如果用之前熱炒個d 計，抽1.5m 計，係咪都分唔得多？

留左3b,有機會抽飛

恆大、華潤、京東
同一時間，點搞a

大家諗住孖幾多？

物管1手算

投資者包括新加坡政府投資公司GIC（認購3.5億美元）、老虎環球基金（認購3億美元）、貝萊德（認購2.5億美元）、China Structural Reform Fund（認購約1.99億美元）、高瓴資本（認購約1.34億至1.51億美元），及清池資本（Lake Bleu Capital）（認購1億美元）。有關股份設6個月禁售期。

點孖法

恆大同華潤

西亞又出及時雨promotion，
資金又更充足啦。

藍月亮定京東健康

抽爆京東H

一定藍月亮 京東冇咩機會賺得多

願聞其詳

長渣唔岩？

想長渣藍月亮

幾球吧

仲有隻領地

富途又有得做包銷

牛牛做包銷往績唔好

兇兆

中銀仲未見有得抽既？

直頭食哂屎

京東健康一手先3千幾，睇來都係一人一手格

大貓都未有得孖

孖幾多好

b啦

要留錢仲有blue moon

咁多人抽JD，你抽埋我果份
主力藍月

泡泡好似正過blue moon

清識野

應該孖少少呢隻然後爆盡泡泡

藍月可能A尾先中一手

May I ask 泡泡係邊隻？

搵到了！thanks

留bluemoon 好過

如果好似9633 咁派發，重注得2手咪gg

抽10手算

我都係十

Pop mart等爆 不過未知期

HSBC已開孖
例牌

呢隻應該人人有份吧?

爆左200手

曼城大肉，希望多d人抽京東

泡泡好好多

對唔對得住手足

JD 到底有幾多間分拆

唔係應該抽勁多手先中一手咩？

3
京東物流 京東數科 京東健康

1中1就好難 如果1手50% A尾都係好慘 要博就B啦

All in藍月JD 有無手足跟機？

我諗緊6：4定7：3玩JD : 藍月亮

跟 ！ 2020 最後一擊

泡泡個名太on 9 不了

藍月亮 中國p and g

個個都京東 曼城好似易中d

呢隻牛牛又有國配玩